你地D香港學生好幸福，大陸學生支持示威，下場好撚慘

港豬學生再唔覺醒，仲買淘寶上抖音，2,3年後你就係咁

打撚到你仆街

香港班老師咁做嘅話 會成班一齊還拖

利申B3